200萬中共党員大規模滲透輝瑞、滙豐、波音、英國領館...

由全球多國共150名議員組成的「對華政策跨國議會聯盟」，近日取得一份195萬名中共黨員的名單，顯示中共黨員已遍布眾多大型跨國企業及外國駐中使領館。包括研發武漢肺炎疫苗的藥廠輝瑞、阿斯特捷利康，涉及國防航太的企業如波音、空中巴士、勞斯萊斯，涉及凍結香港異議人士帳戶的滙豐、渣打銀行，以及英國駐上海總領事館等，都有中共黨員任職。

宜家先知遲唔遲d

千人計劃

200萬個間諜
嚇撚死歐美未
仲係度同中共傾

準備收網

係現實中既九頭蛇

twitter
youtube
google
facebook

支共=世上最邪惡組織

全球公敵

已經太遲了，無得救啦

企業好樂意引黨入室，雪雪雪！

30年滲透當流架

好似港大一樣, 好多外資中層主管已經由強國人出任

一早講咗要ban中共移民&留學生

出得去嘅九成九都係黨員，全面滲透晒

班鬼佬根本想像唔到支那幾咁仆街

變咗百萬人計劃喇，update d啦

支那陰道

只要中國盤生意繼續令佢地有錢賺
佢地唔介意中共偷晒
拍拍籮柚走人

連叫雞隻雞都係共產黨員啦，而家先知?

無錯
共產黨一直都係玩滲透同統戰
係西方國家以為搞掂蘇聯中共就會怕